\begin{problem}{Денежная система Cтраны Дураков}{coins.in}{coins.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

В Cтране Дураков, как известно, в ходу два вида валюты – золотые и деревянные. При этом имеют хождение монеты номиналом $a_1$, $a_2$, …, $a_K$ деревянных, а также 1 золотой. По распоряжению Буратино~– мудрого правителя Страны Дураков, денежная система устроена так, что любую сумму от 1 до $M$ деревянных можно заплатить не более чем $N$ монетами. Определите, какое наименьшее и наибольшее количество деревянных может быть в одном золотом, при условии, что золотой не дороже $M$ деревянных? Если вариант только один, укажите его и как наименьший, и как наибольший. 

Гарантируется, что указ Буратино выполняется, и золотой не дороже $M$ деревянных.

\InputFile
В первой строке записаны три целых числа $K$, $M$, $N$ ($1 \le K \le 500$, $1 \le M, N \le 2000$). Во второй строке~– $K$ целых чисел $a_1$, $a_2$, \dots, $a_K$ ($1\le a_i \le 500$).

\OutputFile
Два целых числа через пробел~--- соответственно, минимально и максимально возможные числа деревянных в одном золотом.

\Scoring
Представленное  на  проверку  решение сначала  проходит
тестирование на тестах из примеров, приведенных в условии задачи. Если на
этих тестах решение участника выдает правильные ответы, то тогда это решение
проверяется с использованием комплекта тестов для этой задачи (при этом баллы за каждый тест начисляются независимо). В противном случае решение участника считается неверным, и за него участнику не начисляются какие-либо баллы.

\Examples

\begin{example}
\exmp{3 10 2
1 2 3}{7 7
}%
\exmp{3 15 3
1 2 5}{4 13
}%
\end{example}

\end{problem}

